就算有廿三條後,薯片叔都未必拉人啦!!

廿三條就必立架啦

概然立硬就梗係揀薯片叔,起碼薯片叔可能真心為港,未必咁快拉人先

講真
林病都一定會立
而且睇佢故宮單野
可能仲會強行推
好似故宮咁繞過正常程序

根本天下烏鴉一樣黑

個個都會立。唔好再FF。快手搵埋最後一筆錢移民

薯片笑住面咁拉你
淋病西住面咁拉你
咪一鳩樣

佢負責扮好人立23條，下任特首執行

立你老母

書店事件後，你覺得有同無九分別咩？

真心得為港立23條, 都可以真心為港拉港獨撚, 拉登反共撚. 同真心為港貪污收地產商錢繼續fatfat

做俾中央睇咋 唔係點入閘

你係佢心入面條蟲 有泛民百五票就可以入閘

拉完都未必告 告完都未必入 入左都未必坐
支持國安法 保障國家安全

[辭窮mode] 你係林鄭打手你係五毛［/辭窮mode]